垃圾admin , 隨意del po

自由？

邊撚到自

睇過！睇過！

屌你老母！

兔唇有自由嗎？
5毛有自由嗎

撐我就味撚貼啦屌你老母

垃圾貓 今次我就撐你啦